聽日希望被罷工嘅全部同我戴口罩出門口

唔可以主動罷工都要表態 話俾手足同其他人知 我要罷工！！！

聽日出去嘅都可以帶啲口罩出去派

人多好辦事

推

推比所有人睇到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

#我係香港人

#我會參與8月5日三罷

支持

#罷工罷市罷課

#全力支持不合作運動

好

之前幾次經驗成個月台一齊叫支持 班屌鬼嘅當堂靜晒

每個無聲嘅支持都好有用

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

我要罷工